玩撚夠注冊未呀成就傻閪？

呃人不特止，攞埋人相仲要post出嚟，然後成班就走去笑人小學雞。冇野呀？專登打一大篇野，搞到似模似樣嚟呃人，點解你會覺得係班cd rom on9?搞咁多野呃人唔on9?真係唔知呢班笑人小學雞嘅人中學畢業未

琴晚kelly罵得我好岩

成班*

嬲撚到我打撚錯晒d字

咩戲 呢句成日聽

收皮啦撚樣 講緊認真野呀

我屌你老母呀

仆你個街 自推

你玩撚夠胡力威未？
開始悶

Ok 我轉左 可唔可以focus係我講嘅野到

睇黎你中學未畢業，由高登victor時代到依家都係咁架啦
要正義撚上身死番去5p啦